有無人聽過原始點

啱啱上網睇到， 似乎係台灣原創嘅， 而家好多地方都有 ，好似話治病醫痛有奇效， 有冇巴絲打試過講下

有試過佐敦有間唔錯， 不過要長期做先有效